道地x宇治抹茶雪糕

今次ok無伏 但唔平
［img]